[JTV] AKB48節目放送

Backup:

LOAD唔到畫面/Lag嘅朋友請轉去USTREAM / DM
聽陣歌之後開始播番組

如果想知道幾時開台可以Like本台FB PAGE: